
                      Robert Redford como siempre inconmesurable y en la pelicula hay momentos de claustrofobia pera he de decir que a la peli la falta algo y no se que es lo que es, me ha dejado un sabor agridulce.
        
            